uob Kay hian實習求意見

返research department

21日返中環

730-1800

$1000津貼

做正評

唔做負評

個名好似幾響但係咁harsh既工

7:30？